電腦喇叭

想問幾舊水喇叭 主要打機有邊隻好

加小小上 audioengine a2+

2千幾喎

搭單一問 Bose Companion series iii 好唔好
外國amazon得呢隻賣 好多speaker 都無得賣

加少少上genelec 8050以上

幾舊水喺漫步者裏面揀，通常冇乜伏,例如
Edifier R1010BT
利申：冇用過，但有對Edifier s880db 作為Volumio 2嘅配搭，相當唔錯

呢個價算唔錯
加多少少系列可以睇 Logitech Z625， Creative GigaWorks T40 Series II

JBL CM220

加多少少上kef

加多少少上Phantom gold *2 stereo

用緊LS50 wireless

Creative T20/40